夜總會時鐘酒店提供一站式性服務 警拘女經理及「媽媽生」

警方破獲一間與時鐘酒店合作，提供「一站式」色情服務的夜總會。旺角特別職務隊早前接獲線報，指旺角山東街31號一間夜總會懷疑安排客人與女公關到同一大廈的時鐘酒店進行性交易。人員掌握線索，昨晚6時採取「搜鷁」（STEMPICKER）行動進行「放蛇」，獲夜總會職員安排兩名女公關陪同到時鐘酒店進行性交易。

署理旺角警區行動主任區淑雯署理女總督察表示，行動中，人員以涉嫌管理賣淫場所拘捕兩名45歲，分別姓羅及姓鄺女子，兩人分別為夜總會女經理及「媽媽生」，並撿走小量現金及避孕套等證物。區淑雯說，涉案夜總會已開業一段時間，警方調查其間亦發現另外一名夜總會女公關及一名男顧客於酒店進行性交易，相信夜總會與時鐘酒店有聯繫。警方指行動仍在進行中，不排除有更多人被捕。

據了解，每名客人需付跳舞費360至442元、酒水360元、街鐘300元及肉金約500元，夜總會將性交易收費包括於酒水收費中以逃避警方調查，客人交易前只需到酒店付房租。

哩啲唔係一早有咩

近年黑警做咩掃黃掃得咁密

一站式屌埋媽媽生

個行動名點讀 定個commander唔會讀個中文名

搜鳩

手鳩

利申，中文系

btw 佢地係咪諗左好耐？

香港一直都係咁行, 家下先犯法?

無按江湖規矩比錢黑警掛...

早兩日咪有單, ICAC拉左黑警, 個黑警叫人按江湖規矩比錢

有北姑有陀地 百五蚊全套